一句講晒，聽日跌幾多？

林鄭最驚嘅金融核彈終於出現

咩彈

Bitcoin 爆左上去啦即刻幾多香港人走緊資

咩事

TRUMP SAYS HONG KONG WILL NOT BE A SUCCESSFUL FINANCIAL EXCHANGE ANYMORE

TRUMP SAYS HONG KONG WILL NOW `DRY UP' AND FAIL

先睇400-800點

純粹9 up

普通comment 就話跌, 兒登

川伯倫你都信

呢句？咪話本身sanction會益左美國，又唔係新消息

做淡慘過做雞

聽日又準備千升了

正解

侵日日都9up嫁啦個市場以經習慣左

大爆升

will not 咋